牙周同牙病慘被行刑式處死

55

咁得閒丫

非

以為你用水牙線用到牙周病

牙周只有一個

垃圾po

你哋配唔配擁有民主？

牙病個樣病到

牙周唔係周周咩

佢叫牙墮

樓主幾時死
日日引人反定

魚仔令到

牙周幾正

子瑜係咁2露個側臉都處刑定仔

唔明樓豬鍾意男人婆d乜

希望可以見到娛樂台手足識做
印狗post零回覆嘅一日🙏

印仔高汁喎

不了

牙病

魚腩

三個都正

牙支

airpods慘被行刑式處死